被藍絲識穿之應對方法

識穿番佢

最近有大量黃屍假扮藍絲，破壞社會安寧，以下系佢地噶特點：

一、不愛國愛黨
二、曾在祖國讀書、工作、旅行
三、故意辱罵黃屍，掩飾自己身份
四、故意強調暴徒是廢青，被涂毒
五、故意說支持警察，做臥底出席撐警游行
五、故意說祖國強大，掩飾身分

我剛剛識破了幾個黃尸，請大家廣傳，維護治安！！

推一推功德無量

推

幫手share埋一份